點解支共咁沉迷於做大恩人？

台灣整咗個快速測試，佢就當晒自己功勞，向外宣傳中國打救世界

之前明明香港政府派包機去日本，佢夠膽死用殘體字寫咱們回家，企圖令人覺得喺國家救人，但其實照顧國外公民係應份行為，未見過其他國家接僑民要咁肉酸認叻，啲人交稅俾你政府做呢啲事竟然要感謝返轉頭，本末倒置

近期又話世界要感謝中國處理疫情，又話中國幫世界硬食頂咗好多，仲話叫人學返佢咁做

例子多不勝數，同中國便是贏家一樣道理，中國幾時都係恩人

國家慰見萎

中共要面本質
另外就係中共怕倒台，打聽到支那人口風，大部分完全已經focus係外國疫情幾差，中國疫情控制得幾好，支爆應該沒咩希望

比支那人打飛機用
只要有飛機人 支那人就好滿足 唔會反抗

等報恩啊嘛

大陰人

自卑民族，一邊要被害妄想成日話比人迫害，一邊又要瘋狂圍爐打飛機